為什要受gme的煎熬

快快走上歡笑的跑道